如果要輕鐵停駛

每個輕鐵站必定一組淺藍色箱，係輕鐵站附近，好容易認嘅，通常會有一部冷氣放係頂